連登義和團係時候起義

3月中開始 BTS粉絲為慶祝成員生日以及來港搞演唱會 本港大部分地鐵站內的燈箱 巴士車身 以及尖沙嘴 旺角 銅鑼灣螢幕將有bts的應援照片及視頻播出

ho ball

proud of hk army

連登義和團團員去哂邊